連登仔眼中有邊啲女唔係雞？

全撚部都係

肥婆,醜女